文宣組722,723罷工&不合作運動poster準備好未

香港生病了

星期二，比大家集結全港力量

好，723
推！

推